明朝明神宗萬曆朱翊鈞，算唔算係第一個 work from home 嘅皇帝？

在位48年
萬曆17年開始怠政

即係Work from home 足足30年

前鋪後居 冇所謂啦

紫禁城係home定office??

木工皇帝?

朝早 home office
夜晚係disco / 砲房

明朝之前丞相權力都幾大下
係朱元章搞咗個6部分曬丞相權

曹操個陣一個咩都做曬 獻帝都算係wfh

木工係明熹宗

皇帝其實好慘要係公司訓

佢啊爺朱厚熜都怠政不視朝 係都佢先

唔係第一個，不過係因為明朝制度太好，所以他同嘉靖咁搞都冇問題。

明朝皇帝有啲日做夜做，早朝午朝，有啲幾十年不上朝，真係幾勁。

佢係冇Work過咁滯

因為佢上咗連登

都唔洗佢開工啦
我記得明朝丞相好大權力
好多野都話到事

利申 中史讀到中7

食自己奶媽，勁！

好似係因為長短腳 對腳行左十幾年就好快退化行唔到

明朝冇丞相，得首輔

社畜

日本豐臣秀吉就快打到嚟嘅時候，萬曆勉為其難，做下樣，都有拎起奏摺睇下咁囉

係喎
西苑煉丹 work from home

home + office
姐係 home office啦

朋友 你啲史還哂比老師啦
胡惟庸案之後廢左相啦